民意係我地唯一彈藥

有d事實唔到係話唔想
你可能覺得政府唔會理民意
但係我地無刀無槍
唔通你真係走去同黑警隻揪
唔work..點解G20 可以2 小時籌到超過1m 美金
唔係我地武力打贏場仗
係721 811 政府抵觸左港人既底線
我地既武器係和平底下 被暴政不公平對待
成為受害者 令社產生既巨大回響
只要政府每行錯一步 我地就可以行前一步
你可能覺得咁諗 好唔人道
不過我地真係無刀無槍 硬碰硬 死緊
Be water

814 係挽回力量既一天
對813反省
再重新聚焦721 811 暴行
依個會係我地既為一出路

前線工作真係好辛苦 佢地無受訓點樣保持剋制
有時因為真係好難忍 不過最緊要經一事 長一智
咁抗爭先會成功

加油！！！

無忘721 811